有無人巴士唔見左銀包

Furla（好似）紅色銀包
內有八達通 鎖匙 散銀
巴士上層
比左司機